請問今日（年三十）仲有無邊間車房仲有開？

想係 收爐前買風油

或者邊到有得買？